繼KPOP超越JPOP後，CPOP就快要超越KPOP了... #(ﾟДﾟ)

時代的眼淚呀🥲

估5到CPOP都有出頭的一天🙀

屌你老母Block

唔肯接受現實？

😱😱😱😱😱

有冇蔡徐坤 GEM 吳亦凡老師

青3有 李榮浩老師 LISA老師 潘瑋柏
創4有 寧靜 周深老師

💘✊🏼